蓋清被公安拘捕 第四日

樓主粒水第幾日？

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

咁牜尔扮左幾多日

唔好再jer 佢

疏通左未

佢犯賤先

佢係我好兄弟 你唔好jer 佢ok?

比面你 今天係咁先

好兄弟

世界笠水第九百六十七日

800

你都係狗？

係

Still waiting宇清

搞咩 佢又叫雞？